台灣人叫乒乓球做桌球 咁台灣人叫桌球做乜？

撞球

卓球

台球

篤波

康樂棋

桌球2.0

士碌架

乒乓球

檯網球

台式桌球

羽毛球叫羽球添啦

桌波